飯民將會出賣手足，莫謂言之不預

選完之後，D狗又無咁惡，又改口叫仍留係PolyU嘅手足做"留守者"...政府釋出善意只係想幫飯民搭大台，飯民將一如既往同政府deal完，一堆休息撚就會出黎叫勇武退場，叫大家著眼明年選舉，議席過半，重啓政改云云...

之後無人再提五大訴求，手足又變condom!

你叫我分化撚啦！ 不過選前我無叫人唔投票，投白票， 只係一早知道會有呢日，因為飯民就係習慣出賣港人

cycle 黎啫
兩三年後就會出一個新毓民黎喚醒大家

有冇諗過係啲人冇乜實則行動
要行動從來唔係泛民話事
從來係自發性
而家唔係泛民話停
係個個都覺得贏左
冇乜人想再出嚟
唔好下下姐啲意拉落泛民到

P牌，凌晨出post熱狗口吻，拉

拉

目的係建制輸，邊個贏重要咩？

熱你老母啦！屌飯民就係熱狗啊？ 凌晨出post就係熱狗？四點回post係乜呀? 咁逢飯民必撐係乜呀? 食屎狗!

睇你柒撚到係到吠，比人篤中就係到惱羞成怒，區選完咗泛民都有出發去聲援理大，公民黨都出post話明請被捕手足，係得你班怨婦日日係到吠，唔理你係咪熱狗中人，但係你行為同熱狗一樣咁柒，隔咗五年啲技倆都冇進步過，我唔理泛民係做show定係搭大枱，而家運動根本唔係由泛民話事，至少人地都搵到自己定位。而家你就無端白事出嚟咬人

票都投完48個鐘，位俾你贏盡，仲討論輸贏?
跟住點呢？ 一切回復平靜，等清算，等運到，等美國佬打救？
選完咁耐啦，有無當選飯民出黎講過支持繼續勇武抗爭？

你呢D係飯民就撐，你咪又係一樣一見人出黎屌飯民就出黎消毒？ 同過去三十年D飯民死忠老狗咪一樣咁撚七。收撚咗好多錢咩，要晨早溜溜回post護主呀？

嘩，真係好驚啊，成個F1你最壞啦
講野無point純分化，而家又要屈人係泛民死忠，我真係想問我出過喵post係撐泛民。講唔掂仲要學埋D藍絲收錢論，好心你生性D啦

原來人地出post優先請被捕義士唔係支持緊手足。
你出嚟分化鳩叫胡亂猜度就係支援緊成個運動
大佬你咁撚把炮，曱近平都唔夠你玩啦

好驚就返好同你老母度喊啦!
我講野無point, 除咗屈人係熱狗 你又何嘗有point?
贏咗300幾席，點解無人聯署支持繼續和勇抗爭，不切割？
一個月有繼萬銀，又有地辦，有無一個當選人講過會請因為抗爭而失業嘅手足做嘢？ 有無講過點樣支持勇武派？ 有無講過點樣繼續爭取政府正面回應5大訴求？ 飯民出黎去理大，咁叫做咗野定做咗場戲？ 除咗搏見報，有乜意義？

泛民唔割勇武 係知道民意係邊 怕影響選舉

泛民係唔會出面支持勇武架 泛民唔係本土派亦唔係獨派

係（建民主中國派 ）有份造成今日香港呢個局面

唔好以為係企同一條線 最多係暫時盟友

所以唔好有乜期望 連登好多政黨請嘅打手係度做野

帶風向 、好多留言正評 係刻意做嘅 大家要堅持初衷

樓主講得好岩 屌你老母販民打手死全家 區選一完成大班和理膠見贏左就打哂飛機當抗爭完 而班政黨打手就開始吹風要專注出年立法會選舉 販民同政府一撚樣根本就好撚想勇武抗爭快d完 因為佢哋都係體制內既得利益者 根本就想永續社運

分化 L, 做嘢要時間，我聞到好大陣酸味

分化撚

一早變左condom

血同命用黎換建制輸
我寧願建制贏

算la，根本同14年雨傘一樣，捉鬼，同泛民左膠意見不一就係鬼，我地俾番佢地自己抗爭，我地做港豬睇住二十三條等等惡法一一通過。

係你地班仆街無進步過

熱狗

想點呀
好似真係得熱狗先成日叫泛民做大台
死返去FB圍爈啦你老母臭閪

原來唔係得我覺得樓主好有熱狗FEEL